hk01踩到連登仔上心口連登狗都無聲出呀，係咪要做返啲野？

老老77，除左自救加水印，有無法律行動做到？

完全見唔到呢啲抄襲嘅行為俾人譴責或者乜嘢，呢個論壇其實係咪應該有返啲組織可以至少幫大家發聲?

法律途徑

抄登同支那01可能好好關係呢

連狗及其爪牙同支那01根本同一條水，兒登仔就認賊作父，當連狗神咁拜，嘥鳩氣啦

嗱 踩鳩啲01記者 踩到佢哋懷疑自己 懷疑份工 開始轉工、辭職 無咗啲記者 01咪頭痕

要作者循民事法去告先得(好似係)，但邊個會燒錢燒時間？香港人又唔會抵制。

呢個壇就是東抄西抄都無事啦。01仲有法律團隊，你告佢？

係咪一盤散沙到咁？ 唉